191009 東方頭條 全民共識 要鄭若驊辭職

玩撚完啦 東方都要connect

We connect

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

東方丈成日跳出跳入架啦

捉摸唔到啊

咪撚信東方
佢幾十年黎洗左幾多藍絲出黎
我老母中哂毒 成日係咁屌黎智英

方丈收到風要搵佢開刀？一啖砂糖一啖屎咁？

搵到人接手？開始放風

而家建制想玩割蓆?

求其搵個人食咗佢想扮無事？

藍絲會點睇呢個頭條

真係一時時

呢條垃圾又修例又反蒙面法，真係唔識嫁喎.jpg

應該想吹風搵佢開刀啦 東方永遠都係藍絲報 白粉報

東方主要對付
鄭若華 因唔告黎智英
南亞幫
上海仔

con乜nect啫
又同成報一樣推啲替死鬼出嚟
五大訴求根本一個都冇解決

放風 棄若驊？

想搵個人出黎頂就算?
辭職有撚用呀屌你老母
切腹都救唔到你班狗官呀

明白劇本了

棄卒？

東方好小氣

一個都不能少
唔好以為推一兩個出黎死就當冇野

屌佢東方 disconnect

搵人祭旗了

大波華 是但都執到件

得罪講句
香港有多一兩個好似樓上條on9就死得
俾少少甜頭當贏左
con佢老母

幾時有人有共識
聽林鄭下台仲多個鄭若驊下台啦
林鄭比咗錢白粉報叫佢將個鑊卸比鄭若驊？

冇一個係無辜
唔好諗住走得甩

關咩事
東方叫佢辭職已經叫左成年

因驊

下海

咪會話呢個司長廢冇料到 咁都搞唔掂黃絲
梗係要拉哂所有黃絲先好

佢老公貪污案！五好比佢走！

快啲倒戈

No

佢哋一向只反鄭

成班冇睇開係度打飛機 東方因為佢唔告肥佬黎有私怨咋

條8婆評分得個位數 仲要鳩檢控 佢走好撚正常

其實幾好 得閒分化下啲廢中
利申老豆好中意睇

下台都無撚用

中共搵到替死鬼

味係connet囉好無
佢啲頭版一樣係仆街

一個咁小？

笑左,個大波妹一向都唔想做
係7婆夾尻佢上去
阻Q住人地搵錢

東方反鄭 純粹因為佢唔告黎智英
冇咩好激動 方丈不嬲小氣 唔係轉立場

con乜鳩野net
放風出黎消下民怨咋

原來香港起碼有7%人係白痴來!

大波唔告肥佬黎嘛，方向有幾好心？

據本出來

私怨咋

係就三萬隻黑警啦

扼鳩人啦
諗住製造假象叫大波閪落台了事

中央開始搵人祭旗 一早嘅劇本

搵十一哥接手？

似係想搵十一哥

五大訴求根本一個都冇解決

條仆街幾時先肯落台，仲衰過林鄭

真係白痴既點止咁少人

一早都要有人問責，係個政府完全視而不見

幾時改名做heunggongfankong

大波驊做乜柒又搞到白粉串鳩佢

拉

唔好諗住搵大波食左佢就無事
你777一樣要落台
仲有, 缺一不可

正苦: 核爆都唔割

仲有老湯同何妖呢

仲有因航，消防，曾蔭權

輕輕轉係藍絲專頁吧

代罪羔羊

東方不嬲都追住鄭若驊黎吊，因為佢唔告肥佬黎鬧東方記者

辭職有乜用
死嘅死傷嘅傷
坐監嘅坐監
Dllm

push

講真 而家放風一定唔到東方放 東方同佢有私怨先郁佢
香港01放風就可信喇

啲藍屍會唔會睇白粉報睇到精神分裂

呢個大仆街嚟

棄撚左4個月個大波驊咪仲係到

唔係諗住辭職就當冇事發生過呀

我屋企兩件廢老已被洗

賺夠錢
做唔做都罷啦呢條八婆

政府風向？睇下幾多日後會發生

何撚至佢 成個政府垃圾官員同我送哂上大灣區

個波好大

con你老味咩 小罵大幫忙咋

試下水温
老共想交人出黎了事

咪撚扮民意啦 事但搵隻賤種出黎祭旗？？
共識就係5大訴求 屌你老母

一個鄭若驊就想平息

不可能

私怨黎架，人地6月已經反緊大波樺

Oh uh push

因報成日令人好驚喜

私怨小氣鬼

第一日睇東方？
佢同黎智英日日都被放喺頭幾版
尋日無新聞咪放頭版

共乜撚野識
林鄭支持率20%都無唔撚係共識？

佢一無律政師，即時瀨嘢，新任實攪鳩佢

路唔係咁賣得咪轉下
見風駛陀

唔夠喎
佢整爛咗個司法制度 害咗咁多人唔可以放過佢

...

全民共識 解散政府 天滅中共

風向報

玩火知出事喇 今次搵黑警暴動再搞全港地鐵以為引民意反彈呢啲戇鳩橋

搵到人祭旗？
大波驊，人地當你棄子咋
Hey m, you are just another scapegoat. Think you can keep ripping off HKers with your husband? And keep licking Xi s golden dick?

東方追擊咗鄭若驊好耐啦
最出名係話佢民望墊司底

東方丈
溝埋一齊做賴尿牛丸

咪係，我哋要解散呢個政府啊！
求其搵人祭旗就得？

即係啲人肚餓你淨係畀粒糖佢咁

東方同民建聯一樣
肯撚定收到風啦

被割蓆

冇connect到，由佢未上任東方已經反，因為佢唔告蘋果所以反。

得罪咗東方丈就肯定被追擊到死為止
平時就算喇

俾我屌一劑先好辭

係咪真呀？

佢同鄭若驊有私怨咋

點解呢度 D 人仲未睇清兩個阿爺單野..

當初林鄭係習總O既人...
但香港成個中聯辦都係江系..
根本性係對內好似好和平其實裡面權鬥不堪..
而鄭若樺係林鄭搵返黎O既人..
土共一開始就對鄭若樺唔順眼...
一上台到而家都係要踢走佢..
你地自己搵下啦... 未有呢單野之後東方太陽都係日日唱衰鄭若樺

而家林鄭搞出個大頭佛.. 習總都保唔到...
江湖傳聞甚至話佢已經變左大半邊江系O既人..
亦因為咁佢要對警察同背後班土共唯命是從
鄭若樺更加唔使旨意有運行... 變成代罪羔羊...

驊驊對波 molamola

一個鄭若驊算什麼？

還有千千萬萬個鄭若驊

光復香港 時代革命

佢係撐警，唔係轉態

擺佢上枱祭旗啦

佢職照辭，我地訴求照爭取

咪撚傻啦!!!!
諗住求其搵個垃圾出黎頂就算?

諗住搵佢出嚟食咗林鄭就無事?

東方聽住先啦

Who

高/連登都屌足肥佬黎起碼七年

佢只係罪人之一， 唔洗止意推晒係佢度~!!
你班狗官同黑警，一個都不能少，全都有報應!!

睇開東方都知佢唱衰鄭若華都好耐

搵佢祭旗
係米可以釋放所有被捕義士

鋪路吹風換湯渣

搵人開下刀啫，會換個另一個藍律師做架啦

東方立場不嬲係插政府,親支共

yes
玩膠

katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

辭完職換邊個上都係一撚樣，五大訴求啊屌你

東方不嬲就係中央立場嘅蘋果嚟，咁多份報紙最撚藍係佢

藍絲係撐警唔撐政府，廢佬忠事件已證明。
因此方丈要迎合藍絲心意
找人做出氣袋

當淺藍絲覺得你地黃絲都看方丈
佢地會提升對方丈的報道可信性

第日方丈有深藍言論便會更認同他的"中肯"

另外，唔太乖才有糖食，而且更大畢維穩費會到手

東方早2個月已經叫佢落台啦 訓醒未

廢老報都connect埋

呢條八婆亂咁告人或者唔告人，仲喺度扮撚晒野講法治，自己都其身不正，一定要屌走佢

唔係想交佢出黎算數下話

推

搵佢墊屍底？

求其整隻稻草人

墊司底

譚X芝？

香港人民精神唔夠團結，其實革命已經輸左

共識係雙普選囉唔該

東方收咗暴徒錢！

辭佢老母呀，係都等埋美國制裁佢條仆街先

傳咗好耐啦 替死鬼

東方都要埋堆

唔信白粉報

哂鳩氣啦，場運動搞成咁到而家都無高官辭職你就知啦，
如果係外國，晨早就落哂台啦

有冇人之前有留意東方點報國泰炒人？

又放風

其實東方係唔係想鼠王芬做？

原來個大台就係百份報

東方 真係私怨大過天

傳咗N咁多次
係咪而家立完反蒙面法就做condom先

Push

搭多個李家超先啦

好難捉摸到東方

棄車保帥， 唔好吹捧東方

方丈

真相大白

東方搞乜鳩 上次就話黑警打佢地d記者所以追擊
今次又邊個得罪佢

事實好多藍絲屌政府撐黑警
痴撚線

笑死，開始有第一個condom啦

東方捧十一哥做呀？

割席就想幫建制撐區議會選舉？
你班仆街輸撚硬！

百份報都信
聽日就屌返手足架啦

昏迷左幾耐？方向一直都係反政府但係奶共，係比精神病人睇

之前有個東方記者比黎智英用粗口鬧全家，東方想告佢恐嚇，但律政司之前決定唔起訴黎智英，所以割撚咗蓆好耐

你今日係咪第一日睇報紙？

呢單單純係方丈同佢有私怨炸
根本冇connect過

好難捉摸啊

收到柯打姐

東方係會鬧，但只要共狗支持，佢地都會支持，仆街黎架

東方係因為律政司唔告黎智英所以狙擊鄭若驊咋

浮屍採田特約媒體喎

相同想法。再加上分化。

遲職無用 都無解決問題

咪撚覺得東方幫示威者
早兩日頭版大大隻字寫 「暴徒搞到港鐵撞車」

幫Push

屌 分明正苦想搵人祭旗
乜L 野同東方we connect

con唔connect都好 佢地鬼打鬼都係好事 但係一定唔可以就咁收貨算數

尋日同今日
態度180度改變
百份都真係無乜立場
cheap過老臭雞

東方都想

方丈報唔係成日鬧鄭若驊？
（利申：我LM睇，我間中偷望）

彈出又彈入 打我啊笨

認同

係都林鄭+比卡超啦

放風以為推條臭閪出嚟就冇事啊？

好難觸摸

認同，以方仗架性格，好大機會係咁！

東方一出事開始都係話搵佢祭旗
無改變

東方又出口術

卓韻芝得唔得？

呢邊對佢無乜大反應
炒左都平息唔倒
要警務物體

十一哥。

根本成個問責團隊要斬掉重練

全部問責官一齊落台先啱

臭閪

????? 咁快condom？？？？

私怨
何來全民共識 ?
叫下台都叫林鄭先
林鄭下台成個問責團隊都要重組, 下任特首通常用自己班底

推！

唔知頭唔知路就放流風
樓主已被block

今日無頭條，就捉返大波出黎鞭屍

之前一直已經不停放風話下任係十一哥啦
好撚驚 十一哥真係ON99架

不了 要換就真普選換

你信少少算
小罵大幫忙
東方好撚鬼架唔好信矖
睇前幾日社論全部撐開實彈
通常都係撐建制鬧下政府咁

換個人想香港人收貨？

想推鄭若驊出嚟制旗就算？

brain.exe 停止運作

唔好以為炒左佢就可以止蝕

吹風搵隻草人出黎頂，不了

仲有因警
推佢地記者屌到上天

冇撚錯
特區政府法例上扮中立可以插
包括政府部門
建制派十個錯先會真係唱衰一個
所以先話係親建制派報紙

棄車保帥

東方只係暴政下既自命諌官
唔係企係人民 而係認為點先可以統治

叫你老母屌梁振英好過啦

換湯不換藥

代罪架咋
你估方向報真係咁好死？

奶支派一直都係想推佢出嚟死嚟保住其他人, 所以東方冇 connect 過

方向想轉移視線落鄭若驊度

又spin去炒人 個問題係個制呀

炒一個想扮冇事？

on9 呢個係吹風向，係想係香港人心入面建立一個大台，將矛頭指向鄭若驊
然後抄左佢就某程度上可以減低民怨
但我地要搞嘅人係佢咩？
醒啦，我地要嘅係五大訴求，缺一不可

btw 鄭若驊對波真係好正

林鄭林鄭林鄭

坐監坐左3個月？東方幾個月前已經入依個犯婦人數，其他部分繼續藍絲到發紫

搵佢祭旗？代罪羔羊？
未夠數啦！
三隻眼、斷手斷腳、內臓重傷、性侵、精神虐待、腦部創傷....
有排還！！！

因為律政司唔告黎智英恐嚇東方記者先咁憎律政司咋

pish

第一日就應該收皮醜聞多到

屌 一睇就知是但搵個人開刀

想平息民憤啦

想大波驊食唒隻死貓?

東方不嬲都屌 鄭司長

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

黨報開始吹風搵佢做替死鬼

仆你個街，五大訴求先係全民共識

搵佢出黎頂
百份咪放風囉

因推動修例拖垮香港法治而民望低企的律政司司長鄭若驊

簡稱"因驊"

依家辭咪又係推十一哥上
有撚用咩

東方目的想保住睇東方嘅藍絲唔好流失 唔好全敗咋

東方好撚古惑架 平時扮屌兩邊 有咩大是大非就歸邊架啦
利申: 廿幾年讀者

炒佢都冇用架
呢個就係CONDOM 黎姐 最多係大碼

犯東方者 雖遠必誅

支持林奠永續呀仲炒人

直頭做律政司開始針到而家

肥驊做咗啲乜嘢得罪方丈??

都賺夠啦
隨時仲有安家費

A lot of 連登仔 said they don't know any activities this Sat. and Sun. Here the activities are:

我(方向報)彈出又彈入

唔好以為求其交條八婆出黎就可以降溫先得ga

百份報呢啲私怨垃圾就咪撚吹奏啦

俾個譚允芝你都夠死啦

再過多陣7% 支持叫高啦

應該計過數唔告得
下一任律政司一定又係比東方狂屌

搵佢開刀就算？屌你老母啦！五大訴求，決一不可
班黑警一日未受到制裁一日都唔會咁算！

炒撚咗佢然後喺上面直接揾個落嚟

屌 我老母係人板

棄車保帥
條肥婆收皮只係副線任務

五大訴求 缺一不可